大家試過徒步行最長既距離係。。。？

我新上手路。最長由天水圍行番屯門！
之前見到有幾個po d 痴線佬行老鍊咁遠

大家又試過最長係由邊行到邊？

旺角行去藍田

天水圍去荃灣

由土瓜灣行去旺角

不過我係經屯門過去 無上山

九龍塘去九龍灣

美孚去尖東

行去佢個心度

麥理浩徑十段 100km 全走

世界最遙遠的一種相距中

行山就港島徑50km
行路就鑽石山去屯門35km左右

西貢到元朗

香港就屯門行上元朗同埋荃錦公路行去屯門

日本就福岡博物館嗰邊行去福岡機場，途中兜埋大濠公園同福岡城跡，仲有係福岡博物館行去博多南站

九龍灣去尖沙咀